\vbox{
    \ifmini
        \section*{Ein Hotdog unten am Hafen\index{Ein Hotdog unten am Hafen}\index{Hotdog am Hafen}}\nopagebreak

        \setchords{a C E F | C F G | a C E F | C G C}
        \chorus{a e | F G C | F G C a | C G C}

        \begin{enumerate}
            \item Ein Hotdog | ein Apfelsaft | eine halbauto
            \item Räucherstäbchen | ein Griff ins | Und wenns im Rücken
            \item Eine Parkbank | ein Klimpern | Und zum Abschied
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S11 Ein Hotdog unten am Hafen\index{Ein Hotdog unten am Hafen}\index{Hotdog am Hafen}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Ein H\chord{a}otdog unten am H\chord{C}afen\newline
                  Vorm E\chord{E}inschlafen schnell noch ein B\chord{F}ier \newline
                  Dem F\chord{C}eind einen Tritt in die R\chord{F}ippen \newline
                  Und ein paar K\chord{G}ippen für hinterher\newline
                  Ein D\chord{a}ate mit dem Dalai L\chord{C}ama\newline
                  Und ein Apf\chord{E}elsaft morgens um zw\chord{F}ei\newline
                  Und eine h\chord{C}albautomatische W\chord{G}affe ist immer d\chord{C}abei\newline \newline
                  Sc\chord{a}h"on, wenn man liebt,\newline
                  Was M\chord{e}utter Natur einem gibt.\newline
                  Was kann i\chord{F}ch dafür, dass d\chord{G}u mich nicht verg\chord{C}isst?\newline
                  Ein ges\chord{F}elliges Tier ist das Schw\chord{G}ein\newline
                  Und das St\chord{C}achelschwein lieber all\chord{a}ein.\newline
                  O\chord{C}hne dich will ich nicht,\newline
                  m\chord{G}it dir kann ich nicht se\chord{C}in.

            \item R"a\akk{a}ucherst"abchen und W\akk{C}ildreis und \akk{E}Abende auf dem Bal\akk{F}kon,\newline
                  In E\akk{C}ppendorf ist morgen Fl\akk{F}ohmarkt und je\akk{G}der nach seiner Facon.\newline
                  Ein D\akk{a}ate mit dem Dalai L\akk{C}ama und ein Gr\akk{E}iff ins Kosmetikreg\akk{F}al\newline
                  Und wenn's im Rü\akk{C}cken mal weh tut wird j\akk{G}ede Bewegung zur Qu\akk{C}al\newline
                  Sch"on, wenn man liebt…

            \item Eine P\akk{a}arkbank in \glqq{}Planten un Bl\akk{C}omen\grqq{} und der M\akk{E}ond über Alto\akk{F}na, \newline
                  Ein S\akk{C}ohn, der bald mal ins B\akk{F}ett muss, und Tr\akk{G}ockenblumen im Haar.\newline
                  Ein D\akk{a}ate mit dem Dalai L\akk{C}ama Und ein Kl\akk{E}impern auf dem Klav\akk{F}ier\newline
                  Und zum A\akk{C}bschied ein bisschen Gef\akk{G}ummel hinter der \akk{C}Tür\newline
                  Sch"on, wenn man liebt…

                  \ath{Worte \& Weise: Element of Crime}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}
